有冇巴絲試過贏過六位數或以上既獎學金?

連登高手背出, 由幾百蚊既書劵, 幾千蚊既細船, 幾皮野級既大船都應該攞過。但係好似好少聽六位甚至七位數既船, 呢度有冇巴絲試過?